有咩哲學入門書?

李天命果啲算唔算

垃圾,要睇就睇西方哲學

蘇菲的世界
法國高中生的哲學讀本
李天命的思考藝術
自願被吃的豬

去search 大學哲學intro course 用書